最多同時鐘意幾多個毒撚

me好花心，3個
3個都好毒特

如果佢鍾意我咪考慮下
從不做主動

小毒撚

屌你老母

無人暗戀毒撚

暗戀兩個又點

識食
有無一齊

4個，全部唔同style
利申:巴

最後揀邊個
毒撚好有market

冇 因為我都好毒

一個都冇，食自己

一陣間又有巴打出嚟話樓主係打手喇

btw樣衰毒撚